每到世界杯，總會有班女衝出扮識睇波

平日見佢地ig
唔係post飲飲食食，就係旅行化妝相
一張運動相都冇
一到世界杯就狂post ig story睇波評論足球，
講今晚場波點點點，
係都要衝出黎刷存在感，
到底有乜意思？

今晚睇世界波

開名ok?
想follow

評論點樣係offside?

是但擺兩張

評論係邊

即係入場睇波既有幾多人係平時做開運動

四年一度盛事原來都係圍威喂

係連登開post講波最低限度要晚晚睇波
乙組賽都睇埋先有資格睇世界盃

平時佢地擺story我都cap唔切
收貨啦清
但成日都有架啦

呢d有咩問題 只不過係話會支持邊隊
起碼唔會認錯我朗係西班牙隊

曼聯有份踢世界杯

咁都要批鬥 死毒撚

佢地都講明左唔識睇波 都唔算扮識睇 ？

Btw世界盃都係4年1次 大家趁下熱鬧睇有乜所謂
唔睇又話唔睇 睇都要話

大埔lulu

係 真係好柒

又要片港女淨係識吃喝玩樂唔睇波
羨慕人地國家咁多女球迷
依加人地睇波都唔畀
然後又話今屆世界盃冇氣氛乜乜乜
識得扮睇波嘅女已經好好㗎喇
好過一句「冇興趣」ko你

冇唔比既
純粹覺得係所謂ig女神先會咁
好似故意出黎刷存在感咁
人人睇法唔同

巴打你都有見過？

男男女女都係啦

睇還睇，但覺得某啲好似故意post出黎
比人知佢有睇 跟得好貼咁
好地地睇緊場波咁緊張
邊得閒瘋狂story錄片

得你先睇得波咩

你自己走去follow人，咪見到囉，有咩故唔故意